諗深一層迪士尼根本唔會回應BoycottMulan

迪士尼最驚唔係呢套個戲嘅票房
係大大個上海迪士尼俾政府搞
啱啱先投資咗咁多，都未搵夠
蝕晒都算，仲會抽唔到身
成班高層有唔少美國直接派去嘅
到時，連人都救唔返

D23繼續宣傳緊

到時套戲一上個反應 可能超乎大家嘅想像

回應都on9啦

佢淨係俾大陸印度上都得啦

上未照上
我就會罷睇既

利申迪士尼公主系列迷

中國唔係話佢老豆太似維尼唔比佢上咩？

但係劉亦菲無出席
唔知關唔關事

其實迪士尼唔回應無所謂，最緊要係西方世界響應，等套戲同個演員以後得返中國市場都好

有樣野叫後期

佢連愛回家抄avengers都冇左下文

可能關
但Mulan都已經唔係今年先知會出真人版
如果人去D23度推爆佢
就算迪士尼繼續唔出聲起碼都迫住要面對加有報導